美心西餅用Wyman嘅歌詞賣廣告可唔可以告佢侵權？

Wyman寫嘅歌詞係比真香港人聽 唔係比你啲藍絲廢老公司拎黎賣垃圾廣告